想搵份返overnight嘅full time

唔做酒店 sales
工作時間11:00-07:00也ok
工作盡量希望簡單

有咩工好推介～萬四以上

非account人

網上睇到倫敦金back office就係呢d時間

認真
Asia miles

樓主英文o唔ok?

？講白啲？

還可以 一定唔會係好流利
但基本都睇得明 讀到

Call centre 大把

人工方面唔得嘛...

Overnight 通常有allowance 應該過15個bor
聽人講only

琴日見過一間酒店 做前枱都係得萬四
要返熟三個月先可以返通宵更 過埋probat 肯撚定點都唔夠萬五

份工係咩我都已經講出嚟咁都仲唔白？
Asia miles macro polo club overnight shift (call centre)
我朋友月月過兩萬聽聞最低都19k

係咪唔係subordinate of CX ?
因為有apply過CX call centre 但就係冇咁容易返到overnight